
                      Me alegró mucho ver que la trama de la película encajaba perfectamente con el resto de películas y no fue simplemente una película de naves que crearon para sacar dinero aprovechando que tiene el mundo de Star Wars por detrás.

Muy recomendada.
        
            